做緊H&M ，你問我答

有咩想知都可以盡答

利申:唔識小公主

召喚小公主

幾時summer sale

之前都覺既
但人工調整左之後都叫做過得去

好似話差唔多係呢段日子
年年都差唔多咁上下

有無人起fitting room 扑野？

實有，都係敲下門，比啲時間佢，著返條褲出黎
反而而架有人係入面屙屎，屙尿果下，真心不解

我想問part time幾多錢個鐘
同埋係咪就咁walk in見工就得

你間舖有無三條黑色個隻Trunk?

屋企廚房幾大

$50

都可以

Full time一個月幾多日假？

五天工作

呢個袋好唔好用？